（突發） 第2代airpods 優惠$980

岩岩見到theclub send過黎 做到31號
可以陪你去門市買 tg:

利申 岩岩出左hsbc 同ae卡 想刷信用卡迎新， 20分club points 我幫你出

買

即係應該有新野出

防水airpods 準備出？

點解我收唔到

題外話，abdroid用唔用到？

Android

得
但好多功能會冇左
eg. 拎開一邊耳自動停/Hey Siri 等等

限定會員 我高級

即係白金？

屌 好似限買兩個

我睇唔明，其實係唔係指個充電盒？
定係airpod

airpods配備充電盒有幾難明

我以為買充電盒

我有興趣買 tg左巴打你🙏

充電盒 定 無線充電盒？

充電盒

利申：白金收唔到電郵

有性趣 已tg

限左買兩個 已經留左比最早加tg果兩位巴打 唔好意思

我點解冇呢個edm
我都係白金

特選掛

不過我見ClubLike 賣1099 連埋個滿400減50 都係貴69

白金反而冇真係on99